牙活今個星期宮保炸雞上海排骨飯只係40蚊

蝕住做

佢黃藍不定，少吃為妙

Memo都收埋啦仲黃藍

佢個有Omnipork嘅素飯先係真蝕住做 成本好高 都係賣42蚊

係

炸雞巴配炒飯

memo 收得到，人心收唔到
共產黨算係人類歷史上最失敗既政權，
因為佢從來都無人真心投誠，真係幾可悲

哈哈

雞巴

夠我食36件雞加兩杯大可樂

痛快

好熱氣

比個汁搞灣晒